幾十年後啲警察應該都變好曬啦 到時仲原唔原諒佢地？

唔撚會原諒你地呀
我會話比我啲子子孫孫知道你地既惡行
我要世世代代都唔會原諒你地 忘記你地做過啲咩
除非光復左香港 重組警隊啦
我要你地成世做狗 你啲狗仔狗女比人bully
希望大家緊記 手足們流過既血 被消失
唔好日子過去就盲目咩都冇所謂 食藍店冇所謂啦 黑警？冇所謂啦
食撚屎啦死黑警

原諒？？成世做狗出糧啦！

幻想完自己贏未

If they go black, they never go back.

共產黨唔倒台, 黑警只會變公安

毛澤東係唔需要你原諒

黑警死全家

唔原諒又點? 仍然都係納稅人養佢地一世

毒撚搵唔搵到伴都成問題，仲講子孫

唔撚原諒佢地就係贏左？

冇錯 但好驚有日大家唔再憎恨佢地 覺得冇所謂唔好搞咁多